Na het eten stuurden ze me naar bed en gingen allemaal roken samen, zoals ze zeiden, maar ik wist dat ze het aan elkaar wilden vertellen van wat gedurende de dag aan iedereen was voorgevallen; Ik kon het zien aan de hand van Jonathan manier waarop hij iets belangrijks had om mee te communiceren.
Dat was ik niet slaperig zoals ik had moeten zijn; dus voordat ze gingen, vroeg ik Dr. Seward om geef me een beetje opium van een soort, want ik had de nacht niet goed geslapen Voor... Hij heeft me zo vriendelijk gemaakt een slaapgang te maken, waaraan hij gaf ik vertelde me dat het me geen kwaad zou doen, omdat het heel mild was ... Ik heb het genomen en wacht op de slaap, die zich nog steeds afzijdig houdt.
ik hoop Ik heb niet verkeerd gedaan, want zoals de slaap begint te flirten met mij, een nieuwe angst komt: dat ik misschien dwaas ben geweest in het aldus beroven van mezelf van de kracht van het ontwaken.
Ik zou het misschien willen.
Hier komt slaap.
Welterusten.
HOOFDSTUK XX Jonathan Harker's Journaal _1 oktober, avond._-- Ik vond Thomas Snelling in zijn huis in Bethnal Groen, maar ongelukkig was hij niet in staat om iets te onthouden.
Het zeer vooruitzicht op bier dat mijn verwachte komst voor hem had geopend bewezen te veel, en hij was te vroeg begonnen met zijn verwachte schuldgevoel.
Ik echter leerde hij van zijn vrouw, die een fatsoenlijke, arme ziel leek, dat hij was alleen de assistent van Smollet, wie van de twee partners was de verantwoordelijk persoon.
Dus ik reed naar Walworth en vond meneer Joseph Smollet thuis en in zijn hemdsmouwen, een late thee nemen uit een schotel.
